
```
/myapp
|-- /cmd
|   `-- main.go
|-- /internal
|   |-- /app
|   |   |-- /handler        // Controladores HTTP
|   |   |   `-- user_handler.go
|   |   |-- /model          // Definición de modelos de datos
|   |   |   `-- user.go
|   |   |-- /repository     // Capa de acceso a datos
|   |   |   `-- user_repository.go
|   |   |-- /service        // Lógica de negocio
|   |   |   `-- user_service.go
|   |   `-- /util           // Utilidades comunes
|   |       `-- util.go
|   |-- /config             // Configuraciones de la aplicación
|   |   `-- app_config.go
|   |-- /delivery           // Entrega (controladores, middleware, etc.)
|   |   |-- /http           // Implementación HTTP
|   |   |   |-- middleware.go
|   |   |   `-- router.go
|   |   `-- /grpc           // Implementación gRPC (si es necesario)
|   |       `-- ...
|   `-- /repository         // Interfaces de repositorio
|       `-- user_repository.go
|-- /migrations             // Scripts de migración de base de datos
|-- /pkg                    // Paquetes compartidos entre aplicaciones
|-- /api                    // Archivos OpenAPI, Swagger, etc.
|-- /docs                   // Documentación
|-- go.mod
|-- go.sum
|-- README.md
```

- **`cmd/`**: Aquí está tu punto de entrada principal (`main.go`). Puedes tener múltiples archivos `main.go` si necesitas diferentes puntos de entrada para diferentes partes de tu aplicación.

- **`internal/`**: Este es el directorio principal de tu aplicación.
  - **`app/`**: Aquí es donde reside la lógica de tu aplicación. Contiene los controladores HTTP (`handler/`), la lógica de negocio (`service/`), los modelos de datos (`model/`), etc.
  - **`config/`**: Contiene los archivos relacionados con la configuración de tu aplicación.
  - **`delivery/`**: Contiene la lógica de entrega de tu aplicación. Puedes tener subdirectorios para diferentes protocolos de entrega, como HTTP (`http/`) o gRPC (`grpc/`).
  - **`repository/`**: Define las interfaces de repositorio para acceder a los datos. La implementación real de estas interfaces reside en `/internal/app/repository/`.
  
- **`migrations/`**: Aquí están tus scripts de migración de base de datos.

- **`pkg/`**: Contiene paquetes compartidos que pueden ser utilizados por diferentes partes de tu aplicación.

- **`api/`**: Puedes almacenar aquí tus archivos OpenAPI, Swagger, etc., para documentar tu API.

- **`docs/`**: Almacena la documentación relacionada con tu proyecto.

Este es solo un ejemplo de estructura. Puedes ajustarlo según las necesidades específicas de tu proyecto. La idea principal es mantener una organización clara y modular que facilite el mantenimiento y la escalabilidad de tu aplicación.